屌 點樣可以Cut smartone 同hkbn 岩岩仲簽左約

好撚嬲 轉去3仔 俾錢誠哥算

上唔到連登阿 我申請就係想上連登 依家上唔撚到 仲要偷人wifi用

違約